MARVEL上氣 除左有偉仔仲有法拉，睇唔睇中国英雄？

香港之光，一定支持
奶中国人英雄，不了

個主角紅到黑

睇開marvel 呢套不了

兵馬俑主角

又楊紫瓊？
佢唔係上一代銀河守護隊隊員咩

講定辱華先

男主應該搵拍戰士個香港人做
雖然我都唔知佢係邊個

完全唔知咩頭咩路
淨係想睇偉仔
我應該唔會入場睇了
九成係垃圾奶共劇情

係喎，同史泰龍一隊

過氣

平衡宇宙

望到亞洲樣就好唔開胃

真心想睇梁朝偉做滿大人
但對上氣好冇興趣

右上咁似連詩雅

用中國人但唔可以講中國野

因為任何有中國代表性既野都會被視為玉華

例如黃唔得 矮d唔得 無咁白唔得 細隻d唔得 其實無野可以講

偉仔真係最型

個Katy 個樣幾有喜感

但係幅海報，好似武漢肺炎感染者

Brian

屌你老味，歐陽鋒黎既

點解無愛國英雄MC jin

一定睇